利迷求神拜佛都要希望曼聯贏到愛華頓

曼聯失分，對曼城實𨳊踢

一條心，撐紅魔
定不再求冠軍，但求降妖魔

成季都係鳩踢架啦

係唔係都要讓路俾曼城架啦

唔係希望曼聯失分畀愛華頓咩
失畀愛 曼聯認真踢曼城求一分

反車路士希望曼聯今晚得分喎 咁樣之後對車冇咁搏搶分

心戰

獌今日失分九成冇前四 賽程最難踢

利今晚就自己失分啦
求咩人都冇用

g

曼聯隊閪波阻撚到曼城咩
樓主弱智